\begin{frame}{Présentation du domaine}
	\begin{minipage}{0.49\textwidth}
		\centering
		\textbf{Objectif de la reconstruction de modèle 3D}
		\par
		% Doit répondre à :
		%  - pourquoi ?
		%  - comment ?
		%  - montrer état de l'art
		\begin{figure}
			\includegraphics[width=0.45\linewidth]{fig/surface/cloud_to_model.jpg}
		\end{figure}
%		\centering
%		\textbf{Problèmes}
%		\par
%		Les nuages de points sortant du pipeline de Lucilia ne contiennent :
%		\begin{itemize}
%			\item Aucune notion de voisinage ou de proximité
%			\item Aucune notion de courbure
%			\item Aucune normale aux points
%			\item Aucune mesure du bruit de capture et de reconstruction
%			% NOTE : aux points du nuage par rapport a la surface sous jacente
%		\end{itemize}
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}{0.49\textwidth}
		\centering
		\textbf{Méthodes de reconstruction}
		\par
		\begin{itemize}
			\item Reconstructions volumiques : \begin{itemize} \item Triangulation (de Delaunay) \end{itemize}.
			\item Reconstruction de surface : \begin{itemize} \item Poisson \item Par espace d'échelle \item ... \end{itemize}.
		\end{itemize}
	\end{minipage}
\end{frame}


